乌合之众题库

本记录导出时间：Thu Sep 12 19:12:30 2024

总题目数：113
正式题库题目数：72

注：部分题目数字会根据参与游戏的人数和当前分数发生变化，此展示题库默认10人参与游戏且所有人分数为0

------------------------------------------------------------
题号：#1
出题者：Mutsuki
题目：A会比B少吗？

　选择一项。

A: 如果选这项的人数比 B 少，+3 分。
B: 如果选这项的人数最多，+2 分。
C: +1分。如果选这项的人最多，这项改为 -1。
------------------------------------------------------------
题号：#2
出题者：ShenHuXiaoDe
题目：和平与战争

　选择一项。

A: 和平：+2分
B: 战争：如果恰有两名玩家选择这个选项，则+6分。
------------------------------------------------------------
题号：#3
出题者：Mutsuki
题目：中立与激进

　选择一项。

A: 中立：获得 2.5 分。
B: 激进：获得 [ 选择 A 选项的玩家个数 / 2 ] 分。
------------------------------------------------------------
题号：#4
出题者：ShenHuXiaoDe
题目：五美德

　选择一项。

A: 谨慎：+1分。
B: 团结：如果选择这项的人数最多，+3.5分。
C: 智慧：如果选择这项的人数最少，+3分。
D: 勇敢：如果只有一人选择这项，+5分。
E: 公正：选择这项的人平分 6 分。
------------------------------------------------------------
题号：#5
出题者：Mutsuki
题目：就餐时间

　选择一项。

A: 独享：如果只有 1 人选择此项，获得 4 分。
B: 聚餐：如果有 2 或 3 人选择此项，获得 3 分。
C: 盛宴：如果有 4 或 5 人选择此项，获得 2 分。
D: 闭户：获得 1 分。
------------------------------------------------------------
题号：#6
出题者：Mutsuki
题目：破坏与合作

　选择一项。
　 [ 只有选择人数最多的选项会生效 ]

A: 破坏：-1，然后使选 B 的玩家 -3
B: 合作：+2，然后使选 C 的玩家 +1
C: 平衡：-0.5。
------------------------------------------------------------
题号：#7
出题者：Mutsuki
题目：均衡-3

　选择一项。先执行 A ，后执行 B 。

A: 均衡：如果有 3 或更多名玩家选择本项，则得分最高的玩家 -3
B: 观望：+1
------------------------------------------------------------
题号：#8
出题者：Mutsuki
题目：幽灵平分

　选择一项。

A: 均势：选择本项的人平分10分。
B: 幽灵：选择本项的人，按人数+2计算，平分15分。
------------------------------------------------------------
题号：#9
出题者：Mutsuki
题目：好学生

　选择一项。

A: 老师：如果好学生比坏学生多，+2
B: 好学生：如果比坏学生多，+1
C: 坏学生：如果比好学生多，老师 -2
D: 校霸：如果坏学生比好学生多，+0.5
------------------------------------------------------------
题号：#10
出题者：Mutsuki
题目：背叛者

　选择一项。

A: 老实人：+3。
B: 背叛者：-1。如果任何人选择此项，则选 A 的玩家改为 -2。
C: 旁观者：-0.5。
D: 狂热者：-0.6。这个选项有极小的概率变为 +77。
------------------------------------------------------------
题号：#11
出题者：Mutsuki
题目：制度

　选择一项。

A: 苦工：+1。
B: 老板：如果存在苦工，+2。否则 -1 。
C: 高官：如果存在老板，+2.5。
D: 制度：如果存在高官，+3。
------------------------------------------------------------
题号：#12
出题者：Mutsuki
题目：好运！

　选择一项。

A: 智慧：人数比 B 少则 +3
B: 体能：人数比 A 多则 +2
C: 坚持：+1
D: 好运：如果恰有 5 玩家选择这个选项，+5
------------------------------------------------------------
题号：#13
出题者：Dva
题目：顾虑与背叛

　选择一项。

A: 信任：+3 分
B: 怀疑：+2 分
C: 顾虑：-1 分
D: 背叛：失去等同于选择该选项人数的分数。如果有超过 1 玩家选择本选项，则 A 改为 -4，B改为 -2 。
------------------------------------------------------------
题号：#14
出题者：Dva
题目：抽屉原理

　选择一项。对于每个选项，如果所选人数小于等于其人数，则选择该选项的人获得对应分数。

A: 1人，3分
B: 3人，2分
C: 4人，1分
D: 4人，2分
------------------------------------------------------------
题号：#15
出题者：Guest
题目：自负与平庸

　选择一项。

A: 自负：如若选C的人最多，+2。如若选C的人最少，-1。
B: 叛逆：如若选C的人最少，+3。如若选C的人最多，-1。
C: 平庸：+1。
------------------------------------------------------------
题号：#16
出题者：403
题目：AB都有吗？

　选择一项。

A: 如果选择该项的人数比 B 多，-1 分。
B: 如果选择该项的人数比 A 多，-1 分。
C: 如若前两个选项都有人选择，+0。否则 -4 。
------------------------------------------------------------
题号：#17
出题者：Guest
题目：内卷与摸鱼

　选择一项。

A: 内卷：+3 ，如果选择人数大于另外两项之和，改为 -3
B: 正常：+1
C: 摸鱼：-1 ，如果选择人数小于另外两项之和，改为 +2
------------------------------------------------------------
题号：#18
出题者：Dva
题目：战力平分

　选择一个阵营加入，每个阵营内部平分 3 分，然后战斗力最高的阵营平分 5 分

A: 团结：每有一个加入者，+3战力。
B: 科技：战力固定为 10。
C: 经济：战力为 -1 。该阵营有 2 个或更多加入者时，不平分 3 分，而是 5 分。
------------------------------------------------------------
题号：#19
出题者：Guest
题目：传谣与思考

　面对谣言，你选择：

A: 传谣：若选择人数<= 3，+2。否则 -1。
B: 沉默：+0。
C: 思考：若选择人数>= 6，+1。否则 -2。
------------------------------------------------------------
题号：#20
出题者：403
题目：+1，+0，+3

　选择一项

A: +1，然后均分 [ 选择 B 选项人数 ] 的分数。
B: +0，然后均分 [ 选择 C 选项人数 ] 的分数。
C: +3。
------------------------------------------------------------
题号：#21
出题者：Mutsuki
题目：委婉与强硬

　选择一项

A: 委婉：-2
B: 强硬：如果所有玩家全部选择该项，则所有玩家分数取反。
------------------------------------------------------------
题号：#22
出题者：luna
题目：负分大转盘

　负分大转盘，选择一项。
　扣分最多的玩家获胜，获得（1 + 没有选择该选项玩家的数量 / 2）分。

A: +0
B: -1
C: -2
D: -3
E: -6.5
------------------------------------------------------------
题号：#23
出题者：YAMI
题目：同化

　选择一项。

A: 同化：+1，然后所有选择此项的玩家会均分他们的分数。
B: 排斥：+0。
------------------------------------------------------------
题号：#24
出题者：Mutsuki
题目：慈善家

　选择一项。
　只有人数最多的选项会产生效果。

A: 乞丐：-2。
B: 慈善家：选 A 或 C 的玩家 +2。
C: 乞丐：-2。
D: 路人：-0.5。
------------------------------------------------------------
题号：#25
出题者：Mutsuki
题目：美人投票

　选择一项。
　选择完毕后，会统计所有玩家所选数字的平均值（下取整）。然后选择了数字为平均值选项的玩家，获得该数字的分数。

A: 0
B: 1
C: 2
D: 3
E: 4
F: 5
G: 6
H: 7
------------------------------------------------------------
题号：#26
出题者：Mutsuki
题目：过半效果

　选择一项。
　超过一半人选择某一选项时，该选项会改为不同的（括号中的）效果。

A: 拔河：-1 ( +1.5 )
B: 过桥：+1 ( +0 )
C: 坐船：+2 ( -2 )
------------------------------------------------------------
题号：#27
出题者：Saiwei
题目：危楼

　所有玩家被逼上一座危楼，请选择到几层。
　选择人数最高的楼层会垮塌，使得其得分改为 -1。最底层不会垮塌。
　同时，垮塌楼层的下方一层额外 -0.5。

A: 第四层：+1.5
B: 第三层：+0.5
C: 第二层：+1
D: 最底层：+0
------------------------------------------------------------
题号：#28
出题者：Neverlandre
题目：+2与-1.5

　选择一项。选择的人最多的选项，分值变为其相反数

A: +2
B: +1
C: 0
D: -1.5
------------------------------------------------------------
题号：#29
出题者：Neverlandre
题目：血染钟楼

　请选择一项身份

A: 村民 （+0.5分，若场上外来者数比村民多，则村民变为+1分）
B: 外来者 （+1.5分，若人数最多，改为-0.5分）
C: 爪牙 （+2分，若人数最多，改为-1分）
D: 恶魔（如果爪牙比村民和外来者都多，则+4分，否则+0.5分。若人数最多，则额外失去 [恶魔数量 / 2] 分。）
------------------------------------------------------------
题号：#30
出题者：Mutsuki
题目：时光机

　请选择一项。
　只有选择人数最多的选项会生效。
　若有多个选项生效，则依次执行。

A: 过去：所有人的得分变为上一回合的得分，然后你 -1
B: 未来：没有选择本项的人 +1
C: 现在：选择本项的人 -0.5
D: 摧毁：所有人得分变为 0 。然后你 -30
------------------------------------------------------------
题号：#31
出题者：FishToucher
题目：分金币

　金库中有25金币。
　玩家获得的金币将折合成同等的分数。

A: 投资：-1。所有投资者将均分金库中的金币。
B: 储蓄：+0.5，并使金库中金币 +1。
C: 等待：+0，并使金库中金币 -1。
D: 盗窃：-2，并使金库中金币 -7
------------------------------------------------------------
题号：#32
出题者：FishToucher
题目：排队难题

　选择一项。
　只有选择人数最多的选项会被执行。
　有多个选项人数最多时，只执行最靠后的选项。

A: A+1 B+4 C-1 D+1
B: A+2 B-3 C+2 D+3
C: A+2 B+3 C+1 D-1
D: A+1 B+3 C+1 D+0
------------------------------------------------------------
题号：#33
出题者：Mutsuki
题目：均衡联合体

　选择一项。
　本题目中，将统计人数最多的选项，将其人数记作MAX。同理人数最少的选项为MIN。

A: 分歧：如若 MAX - MIN > 3.33 ，+1
B: 秩序：如若 MAX - MIN <= 3.33 ，+3
C: 完美：如果 MAX - MIN <= 1， +6
------------------------------------------------------------
题号：#34
出题者：Mutsuki
题目：贪心取金

　选择一项。
　金库中一共有 10 枚金币。
　从数字最大的选项开始，所有选择了该项的玩家拿去等量的金币，依次执行下去。
　但是，如果金币的数量不够某选项的玩家分，则会跳过这个选项。

A: 拿取 3
B: 拿取 2
C: 拿取 1
D: 拿取 0.5
------------------------------------------------------------
题号：#35
出题者：纤光
题目：选举

　选择一项。

A: 支持票：平分 5 分，+1
B: 反对票：反对票不少于支持票时，A 项得分取反，反之 -2
C: 弃权：弃权票为最多之一时，-1
------------------------------------------------------------
题号：#36
出题者：纤光
题目：种姓制度

　选择一项。

A: 首陀罗：+0.5
B: 吠舍：如果有人选A，+1
C: 刹帝利：如果选A和B的人数不少于一半，+1.5
D: 婆罗门：如果只有你一人选此项，+2
------------------------------------------------------------
题号：#37
出题者：纤光
题目：魔镜

　选择一项。

A: 恰有两人选此项，你们的分数互换
B: 恰有一人选此项，将你的分数取绝对值
C: 恰有一人选此项，在结算完上述两个选项后，分数最高者-2
D: +0.5
------------------------------------------------------------
题号：#38
出题者：纤光
题目：丘比特之箭

　选择一项。

A: 恰有两人选此项，+2，否则-1
B: +0.5，结算完成后，不考虑其他选项的结算，若你是分数最高的人，再-2
C: 若恰有两个选项选择人数相同，+2
------------------------------------------------------------
题号：#39
出题者：纤光
题目：台风

　选择一项。

A: -4
B: -3，选此项的人多于4人时，改为-6
C: -2，选此项的人多于3人时，改为-6
D: -1，选此项的人多于2人时，改为-6
------------------------------------------------------------
题号：#40
出题者：纤光
题目：大乐透

　选择一项。

A: 头奖：当BD没有人选且AC项都有人选时，+4
B: 二等奖：当仅一人选此项时，+2
C: 三等奖：当无人选A 时，+1
D: 安慰奖：+0.5
------------------------------------------------------------
题号：#41
出题者：纤光
题目：狼人杀

　选择一项。

A: 平民：若无人选此项，所有狼人+1
B: 狼人：当狼人最多时，所有狼人+1
C: 预言家：当狼人最多时，+2
D: 女巫：恰有一人选此项，所有狼人-2
E: 猎人：-2，此外恰有一人选此项，本题所有得分取反
------------------------------------------------------------
题号：#42
出题者：大梦我先觉
题目：饭堂的斗争

　学校的午饭时间到了，请选择下列一项。

A: 饭堂阿姨：+2，若人数多于B则改为-2
B: 吃饭堂：-0.5，若人数为最多则改为+1.5
C: 吃外卖：-1，然后平分选择A人数的积分
------------------------------------------------------------
题号：#43
出题者：大梦我先觉
题目：出差方式的选择

　最先到达的队伍平分 8 分
　第二到达的队伍平分 5 分
　最后到达的队伍视为迟到，每人-1分
　如果有队伍同时到达，则按照 飞机→拼车→高铁 排列

A: 高铁：2h，每多一人时间增加0.5h
B: 拼车：4.5h，每多一人时间减少0.5h
C: 飞机：1h，若人数小于 3 则不出发
------------------------------------------------------------
题号：#44
出题者：大梦我先觉
题目：串联与并联

　物理学上电路的串联和并联分别意味着社会层面的合作和竞争，请选择你的身份。

A: 串联：2人及以上选择时平分 6 分。
B: 并联：获得 2<sup>4-N</sup> 分（N为选择此选项的人数）
------------------------------------------------------------
题号：#45
出题者：大梦我先觉
题目：助学金

　僧丫助学金风波再起，请选择你的身份

A: 真贫困生：-1，若人数小于等于 D 时改为+2
B: 假贫困生：+1.5，若人数大于等于 D 则改为-2
C: 小康生：+0.5
D: 资助者：每个资助者都能资助大于等于2个贫困生时，+3分
------------------------------------------------------------
题号：#46
出题者：H3PO4
题目：和平的道路

　选择一条通往和平的道路。

A: 相互理解：如果人数多于B，+3；否则-2
B: 武力威慑：+1
------------------------------------------------------------
题号：#47
出题者：大梦我先觉
题目：争议的考试

　正所谓，大学一堆水课线上课。考试的时候你发现周围的同学正在作弊。你选择

A: 举报：+3，但额外失去 [选择 C 选项人数/2] 的分数
B: 效仿：-1，但额外获得 [选择 C 选项人数] 的分数
C: 漠视：+1
------------------------------------------------------------
题号：#48
出题者：神户小德
题目：网络博弈

　有个见光死的小圈子，如果 乐子人 人数超过 圈内管理 则出圈被封，请在下列选项中选择一个

A: 圈内人：+1.5，如果圈子被封不加分
B: 圈内管理：+2，如果圈子被封改为-1
C: 乐子人：+1
D: 审核：如果圈子被封，+2；反之-2
------------------------------------------------------------
题号：#49
出题者：FishToucher
题目：人与群分

　按照人数最多的一组执行

A: 乐善好施：本组每人+1分，人数最少的一组每人+3分
B: 人人平等：所有人获得1分
C: 众志成城：如果本组人数大于等于其他组的总和，每人+3分；否则每人-3分
D: 雨露均沾：本组每人+2分，其他组每组平分3分
E: 反向赌博：本组每人-5分
------------------------------------------------------------
题号：#50
出题者：H3PO4
题目：流浪地球

　选择一项身份。

A: 飞船派：如果人数在有人选择的选项里最少，+4
B: 地球派：如果选择人数不是最少，+3，然后让选择 A 的玩家+1
C: 反叛军：-1，如果选择人数比A和B都多，使选A和B的玩家-4
D: 数字生命：获得 [A+B-C] 人数的分数
------------------------------------------------------------
题号：#51
出题者：大梦我先觉
题目：名著的价值

　四大名著之一的红楼梦，至今续本已佚，若你当时获得了她，你作何选择？

A: 保存：+3，然后获得 [C-B] 人数的分数
B: 上交朝廷：+1.5
C: 销毁：平分 X 分（X为选择B选项的人数）
------------------------------------------------------------
题号：#52
出题者：纸团OvO
题目：乌合之众

　选择一项，人数最多的一项额外-2分（如有并列则一起减）

A: +1
B: +0
C: -0.4
------------------------------------------------------------
题号：#53
出题者：神户小德
题目： 战争爆发

　战争爆发，你的策略是？

A: 和平：+1。但如果核武器研制成功，改为-1
B: 人海战术：+2。但如果核武器研制成功，改为-3
C: 研究核武器：如果当前分数达到 0 的玩家至少有 6 人选择此选项，则研制成功，所有选择此选项的玩家+1，否则-2
D: 投降：-0.5
------------------------------------------------------------
题号：#54
出题者：saiwei
题目：空中楼阁

　如果你盖的楼能盖的起来，不是空中楼阁，则你加所盖楼层的分数，否则你扣所盖楼层的分数。

A: 盖1楼
B: 盖2楼
C: 盖3楼
D: 盖4楼
------------------------------------------------------------
题号：#55
出题者：铁蛋
题目：天下无贼

　选择一个身份。

A: 民：如果没有警，-2
B: 贼：+2
C: 警：如果选贼的人数不少于 3：警+1，并使选贼的玩家改为-2；否则警-2
------------------------------------------------------------
题号：#56
出题者：H3PO4
题目：电车难题

　所有人被绑在了电车轨道上，每个人身边有一个拉杆。
　必须有人拉下拉杆才能停下电车，否则 【所有人分数归0】！。

A: 拉下拉杆：+3，但如果人数大于等于一半，改为-3
B: 不拉拉杆：+0
------------------------------------------------------------
题号：#57
出题者：圣墓上的倒吊人
题目：市场

　选择选项的数字最大的玩家减去相应的分数，其他人加所选的选项分数。

A: 0
B: 1
C: 2
D: 3
E: +4，如果只有一人选此项，则改为仅有此选项+4。
------------------------------------------------------------
题号：#58
出题者：西二旗四惠东
题目：Who is max?

　如果A人数最多，AB两项得分互换；如果C人数最多，CD两项得分互换。

A: +3
B: -3
C: +1
D: -1
------------------------------------------------------------
题号：#59
出题者：妙蛙种子
题目：同步麻将

　你的选择是？

A: 役满：如果没有人选择B，+3.2
B: 速攻：+0.5，如果有人选择A，改为+1.5
C: 平进：+1，如果B的人数最多，则B改为-1
D: 九种九牌：-4，如果任何人选择此项，<b>则使其他选项无效</b>；但如果有人选择C，此选项分数改为+2
E: 天选之人：1.6%的概率获得64分
------------------------------------------------------------
题号：#60
出题者：剩菜剩饭
题目：多数服从少数

　最少的一项执行效果（不包括0人），若存在并列则最多的一项执行效果，仍有并列则只有D+7

A: B+2分，C+1分
B: A-2分
C: -1分，B-3分
D: A+3分，B和C+2分
------------------------------------------------------------
题号：#61
出题者：九九归一
题目：一人一个

　下列每个选项只有一人选择时生效

A: +0.5
B: +1
C: +1.5
D: +2
E: +2.5
F: +3
G: +3.5
H: +4
I: +4.5
J: +5
------------------------------------------------------------
题号：#62
出题者：圣墓上的倒吊人
题目：碰碰车

　只有一个玩家选择的最小选项+2。若有大于等于3个玩家选择同一选项，扣除 [此选项人数*0.5] 分。

A: [1]号
B: [2]号
C: [3]号
D: [4]号
E: [5]号
F: [6]号
G: [7]号
------------------------------------------------------------
题号：#63
出题者：Li2CO3
题目：寻宝猎人

　如果某个怪物选项被大于等于2人选择，则每种怪物改为均分 [A选项人数] 的分数，且A改为-1。

A: 继续：均分 10 分
B: 撤离：均分 4 分，除不尽的部分无法被均分
C: 地狱犬（怪物）：-0.5
D: 美杜莎（怪物）：-1
E: 不死鸟（怪物）：-1.5
------------------------------------------------------------
题号：#64
出题者：飞机鸭卖蛋
题目：我逃避

　选择一项。

A: +2，若人数最多则改为-1
B: +1，若人数最多则改为-1
C: 0
------------------------------------------------------------
题号：#65
出题者：铁蛋
题目：面包危机

　获取：可以获得对应的分数，但如果被抢夺，分值会变为相反数
　抢夺：如果有人获取相同的分数，抢夺成功，获得抢夺的分数；失败则失去对应的分数

A: 获取 1
B: 获取 2
C: 获取 3
D: 抢夺 1
E: 抢夺 2
F: 抢夺 3
------------------------------------------------------------
题号：#66
出题者：西二旗四惠东
题目：有人吗？

　你选择一个数字X。如果人数大于0的选项至少有X个，你+X分。

A: 1
B: 2
C: 3
D: 4
E: 5
F: 6
G: 7
------------------------------------------------------------
题号：#67
出题者：西二旗四惠东
题目：螳螂捕蝉

　选择一项。

A: +0
B: 如果人数少于A，+2；否则-1
C: 如果人数少于B，+4；否则-2
------------------------------------------------------------
题号：#68
出题者：齐齐
题目：高考与工作

　选择一项。

A: 高考：-1，然后均分 10 分
B: 工作：+1
------------------------------------------------------------
题号：#69
出题者：Allqa
题目：吃西瓜

　西瓜真是太好吃了！来一起吃吧？

A: 中心果肉：平分 5 分
B: 边缘果肉：平分 3 分
C: 磕点瓜子：如果选择此选项人数最多，则+3分
D: 啃西瓜皮：+1分
------------------------------------------------------------
题号：#70
出题者：twobee
题目：胡闹厨房

　大家面前有一杯价值2分的水，觉得应该对这杯水做些什么呢？

A: 放辣椒：这杯水-1分
B: 放柠檬：自己与这杯水+1分，人数大于 3 则效果改为自己与这杯水-0.5分
C: 放薄荷：自己与这杯水+0.5分
D: 品鉴美食：平分这杯水的分数
------------------------------------------------------------
题号：#71
出题者：小口木
题目：阿瓦隆

　你加入了一场阿瓦隆游戏，选择你的身份（人数更多的阵营胜利，相等则好人胜利）

A: 亚瑟的忠臣[好]：好人胜利则+1分
B: 梅林[好]：好人胜利则+4分；如果有人选刺客，改为-1
C: 派西维尔[好]：如果好人胜利，且本选项人数在有人选择的选项里最少，+3分
D: 刺客[坏]：如果有人选梅林，<b>坏人阵营必定胜利</b>并且本选项+2分；否则-1分
E: 莫甘娜[坏]：坏人胜利则+1分
------------------------------------------------------------
题号：#72
出题者：晴雪风
题目：猜单双

　猜单双，ABC选择的总人数就是点数

A: 猜单数：猜对+2分
B: 猜双数：猜对+2分
C: 出老千，+4分，有人选E则-2分
D: 坐庄：获得 [2-出老千人数] 分
E: 指认：有选择C的+2分，否则-1分
------------------------------------------------------------

**********************************************************************
++下方为测试题库，平衡性尚未测试完全，不会出现在正式游戏中++
**********************************************************************

题号：#73
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：云顶之巢

　选择一项。

A: 速攻：如果没有中速，+3
B: 中速：+1.5
C: 贪贪贪：如果没有速攻，+5；反之-3
------------------------------------------------------------
题号：#74
出题者：Chance
[测试] 题目：未命名

　选择下面一项，人数最多和最少的选项都成立

A: A+1，B+2
B: A-2，C-3
C: C+2，D+2
D: D-1，B-2
------------------------------------------------------------
题号：#75
出题者：Chance
[测试] 题目：未命名

　选择下面一项，人数最少的一项成立

A: B+2
B: C-0.5
C: D-1
D: A+1
------------------------------------------------------------
题号：#76
出题者：纤光
[测试] 题目：平行时空

　有一项选择人数唯一最多时，此项生效
　有两项选择人数同时最多时，第三项生效
　有三项选择人数同时最多时，均不生效，所有人分数清零。

A: 若有人选B，选C的人+1
B: 若有人选C，选A的人+2
C: 若有人选A，选B的人+3
------------------------------------------------------------
题号：#77
出题者：纤光
[测试] 题目：差值投标

　选择人数最多的两项对战（多项相同时取靠近A的两项），对战者中靠近A的称作败者，靠近D的称作胜者。另外两项与败者得分相同但额外-0.5。
　败者和胜者选项分别生效，随后胜者+4。

A: -0
B: -2
C: -4
D: -6
------------------------------------------------------------
题号：#78
出题者：Chance
[测试] 题目：我是大土块

　选择一项。

A: +2，有 [(B+C) *10]% 的概率-4
B: +1，有 [(A-B) *10]% 的概率使C+2
C: -2，有 [(A+D) *10]% 的概率+6
D: -3，有 [(A+B-D) *10]% 的概率使A和B-4，D+5
------------------------------------------------------------
题号：#79
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：资源配置

　桌上有 20 个资源，一资源一分，如果投入后总资源超过了 32 ，那获得（你的减分/所有玩家的减分）比例的总资源。如果投入后分数为负数，则选择无效。

A: 0
B: -1
C: -2
D: -4
E: -6
F: 1.6%获得投入后总资源，否则-15
------------------------------------------------------------
题号：#80
出题者：飘渺
[测试] 题目：电车难题

　请选择你的位置。拉杆只有2个状态，即拉动偶数次会还原拉杆

A: 乘客：+0.5，但每有一个人拉动拉杆-0.5
B: 多数派：+0.5，如果拉杆最终没有拉动，改为-2
C: 少数派：+0.5，如果拉杆最终拉动，改为-2.5
D: -0.5，每一个选择此项的人都会拉动一次拉杆
------------------------------------------------------------
题号：#81
出题者：Q群管家
[测试] 题目：均分1

　选择一项。

A: 当前总积分×0.5
B: 选择此选项的玩家均分他们的分数
C: 当前总积分×（-0.5）
------------------------------------------------------------
题号：#82
出题者：Q群管家
[测试] 题目：均分2

　选择一项。

A: 选择此选项的分数最高与最低的玩家均分他们的分数
B: 正分的-2，负分的+2
------------------------------------------------------------
题号：#83
出题者：Q群管家
[测试] 题目：奇偶2

　选择一项。

A: +3
B: -1，若此选项选择人数为奇数，A变为-3
------------------------------------------------------------
题号：#84
出题者：Q群管家
[测试] 题目：奇偶5

　选择一项。

A: 若选择人数为奇数，扣除 [选择本选项人数/2] 的分数；否则获得相应的分数
B: 0
------------------------------------------------------------
题号：#85
出题者：胡扯弟
[测试] 题目：云顶之巢

　选择你的云巢身份。

A: YAMI：总是能+2分的大佬，但是有5%的可能性失手-1
B: 飘渺：10%+24的赌博爱好者
C: 黑桃3：+13，但每有一个飘渺-1.75分
D: 飞机：+12，但有YAMI就会被gank
E: 西东：+A+B-C+D
F: 胡扯：-114514，但有2.5%的可能性改为+1919810
------------------------------------------------------------
题号：#86
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：未来计划

　（X）代表有且只有 X 人选择该选项时，该选项才能执行。执行顺序为序号顺序。无选项执行时执行E

A: +4（1）
B: +2（2）
C: -3（3）
D: -1（≥2）
E: 所有玩家的分数变为相反数（4）
------------------------------------------------------------
题号：#87
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：坐等反转

　甲 / 乙，被选中的选项执行乙，否则执行甲。选项从前往后结算。

A: 选择人数最少的选项+2 / 选择人数最多的选项-2
B: 使 D 选项无效化 / 0
C: D-2 / D+2
D: 所有玩家均分自己的分数 / -1
------------------------------------------------------------
题号：#88
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：报销

　场上有 15 的积分，玩家从中获得和选项数值一致的积分，如果积分不够分配至所有玩家，选 A 的玩家平分所有积分

A: 0
B: 1
C: 2
D: 3
E: 4
------------------------------------------------------------
题号：#89
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：奇珍异宝

　选择选项的玩家平分选项对应的分数

A: 珍珠手链（2）
B: 银质餐具（3）
C: 国王宝球（5）
D: 奇怪的书（选择该选项的玩家数的平方-2）
------------------------------------------------------------
题号：#90
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：站位

　赢的玩家+2，输的玩家-2。
　同时胜利或无人胜利时B胜利，AC输

A: B人数大于 5 则胜利
B: 中立
C: A人数大于B则胜利，否则输
------------------------------------------------------------
题号：#91
出题者：纸团OvO
[测试] 题目：差值投标

　选择人数最多的两项（如果有并列则选更靠前的）并进行对奕（胜者+2分），且其选中者+0.5分
　当筹码高的高于对面 1级/2级/3级 时，分别得到 胜/平/负 的结果

A: 奴隶流：0级筹码
B: 草民流：1级筹码
C: 市民流：2级筹码
D: 皇帝流：3级筹码
E: 悠悠流：0级或1级筹码（当对面是0时为1，否则为0）
------------------------------------------------------------
题号：#92
出题者：xiaogt
[测试] 题目：债务危机

　有 15 负债需要分摊，玩家每+1分，负债+1，玩家每-1分，负债-1。每轮将以从上往下的顺序结算。若所有选项均结算完成，将开始新一轮结算，直到负债归零。你选择：

A: -1分
B: +1分，第二轮起每轮-3分
C: -2分
D: 0分，第二轮起每轮-3分
E: -1.5分，第二轮起每轮+0分
F: -6分，若在第一轮就分摊完毕，改为+1分
------------------------------------------------------------
题号：#93
出题者：大梦我先觉
[测试] 题目：夺宝奇兵

　选择一项。

A: 如果此选项的人数<=3，平分 6 分的宝藏
B: 如果此选项的人数>=4，平分 10 分的宝藏
C: 地雷：如果仅 1 人选择，使A和B的得分变为相反数，你获得 [A+B] 人数的分数
D: 战术弃权：每有一人选择此选项，则使选择A的人数减少一人（最低不低于1），使选择B的人数增加一人
------------------------------------------------------------
题号：#94
出题者：剩菜剩饭
[测试] 题目：未命名

　人数最多的选项和其下一项改为扣等量的分数（D下面是A）
　如果有多个选项并列，仅结算其中分值最大的选项

A: +1
B: +2
C: +3
D: +4
------------------------------------------------------------
题号：#95
出题者：齐齐
[测试] 题目：HP杀

　选择一项。

A: 杀手：当A>B时，+2，否则-2
B: 平民：当B>A时，+2，否则-2
C: 内奸：当A=B时，+2，否则-2
D: 特工：当A=B时，+10，否则-10
------------------------------------------------------------
题号：#96
出题者：Chance
[测试] 题目：未命名

　选择一项。

A: 平分 [B选项人数-5绝对值] 的分数
B: 平分 [A选项人数-6绝对值] 的分数
C: 平分 [人数最多的选项人数] 的分数
------------------------------------------------------------
题号：#97
出题者：Chance
[测试] 题目：未命名

　人数大于1的选项在获得分数后-2。

A: +1.25
B: +1.5
C: +1.75
D: +2
E: +2.25
F: +2.5
G: +2.75
H: +3
------------------------------------------------------------
题号：#98
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：真理

　真理掌握在？

A: 少数人：+3，如果此项选择人数最多，则改为减 [选择该项人数] 的分数
B: 多数人：-2
------------------------------------------------------------
题号：#99
出题者：丘陵萨满
[测试] 题目：伊甸园

　获胜的选项获得 [选择非此选项人数] 的分数，失败的选项失去 [选择获胜选项人数] 的分数

A: 红苹果：如果分数小于等于 0 的玩家都选择红苹果，红苹果获胜。但如果所有人都选择此项，全员分数取反
B: 银苹果：如果选择此项的人数少于 C，且红苹果没有获胜，银苹果获胜。
C: 金苹果：如果选择此项的人数少于等于 B，且红苹果没有获胜，金苹果获胜。
------------------------------------------------------------
题号：#100
出题者：xiaogt
[测试] 题目：怪物糖果

　有 25 分可供瓜分，你可以选择拿取的分数，然后从小到大进行拿取操作。但当剩余分数不够某个选项拿取时，该组及更高分组-1分。

A: 1分
B: 2分
C: 3分
D: 4分
------------------------------------------------------------
题号：#101
出题者：九九归一
[测试] 题目：伊甸园

　选择下列一项：

A: 金苹果：若选择此项的人数大于选择B的人数，则平分 [未选择此项的人数] 分，否则减1分。
B: 银苹果：若选择此项的人数大于选择A的人数，则平分 [未选择此项的人数] 分，否则减1分。
C: 红苹果：若选择A的人数等于选择B的人数，则平分 [未选择此项的人数] 分，否则减1分。
------------------------------------------------------------
题号：#102
出题者：剩菜剩饭
[测试] 题目：寻宝猎人

　选择一项。

A: 宝藏：平分 19 分
B: 珍宝：如果选择人数小于等于3，+2
C: 奇遇：选择A，B的玩家减 [选择C的人数] 的分数
D: 怪物：+1分，如果没有人选本项，选C的玩家分数归0
------------------------------------------------------------
题号：#103
出题者：栗子
[测试] 题目：利他之众

　选的人数最多的执行，最少（包括0人）反向执行

A: B每人1分
B: C平分3分
C: AD平分3分
D: AC平分3分
------------------------------------------------------------
题号：#104
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：战争中的贵族

　你的国家与敌国正在战争中，选择一项行动。

A: 继续抵抗：+5，如果有玩家选择了B，那选择此项的人分数归零
B: 有条件投降：-3
C: 润出国外：如果有人选 A，则-2
------------------------------------------------------------
题号：#105
出题者：飞机鸭卖蛋
[测试] 题目：太多挂机A了…？

　分别记选择A、B、C选项的人数为a、b、c：

A: 获得 a 分
B: 获得 a*1.5-b 分
C: 获得 a*2-c 分
------------------------------------------------------------
题号：#106
出题者：飞机鸭卖蛋
[测试] 题目：听力练习

　耳机电量不佳，背书还是听力？

A: 背书：+1，噪音值+1
B: 耳机标准模式：+3-噪音值
C: 耳机降噪模式：+3，但50%概率中途关机，改为+0
------------------------------------------------------------
题号：#107
出题者：飞机鸭卖蛋
[测试] 题目：有情人终成眷属

　选择一项。

A: 若恰有两人选择，-2，否则+2
B: 若恰有两人选择，-2，否则+2
C: 若选择人数最多，-2，否则+3
------------------------------------------------------------
题号：#108
出题者：小黄鸭
[测试] 题目：E卡抉择

　选择一项，依次生效。

A: 皇帝：+2分
B: 市民：若A比C多则-1分；否则+1分。
C: 奴隶：若有人选择此项且没有人选择B，则+1分且所有选A的玩家的总得分变为0；否则-1分。
------------------------------------------------------------
题号：#109
出题者：齐齐
[测试] 题目：月下人狼

　选择一项。

A: 村人：如果 村人+狂人＞人狼+妖狐，+1，否则-2
B: 人狼：如果村人扣分，+1，否则-2
C: 狂人：如果村人扣分，+4，否则-2
D: 妖狐：50%概率+2，50%概率-2（所有妖狐得分情况相同）
------------------------------------------------------------
题号：#110
出题者：匿名
[测试] 题目：选举

　选择人数最多的选项生效，且该选项的玩家额外+1.5。若平票，优先结算序号在后面的选项。

A: 分最高的人-3，分最低的人+2，其他人+1
B: 分最高的人+3，负分的玩家分数加至0
C: 选择该项的玩家增加等同于人数的分数，40%概率改为减少
D: 0
------------------------------------------------------------
题号：#111
出题者：纤光
[测试] 题目：金铃铛

　每摇一次铃铛，所有摇过铃的人+0.3，且自己额外+0.7；当摇铃总次数>=15时，金铃铛魔力失效，所有摇过铃的人本题0分。

A: 摇1次铃
B: 摇2次铃
C: 摇3次铃
D: + 2.5 分
------------------------------------------------------------
题号：#112
出题者：xiaogt
[测试] 题目：投资

　请选择一项投资，若总投资达到 16 则投资成功，每人返还 3.5 积分，投资金额最多的选项额外返还 2 积分。你选择：

A: 拒绝投资
B: 投资 1 积分
C: 投资 2 积分
D: 投资 3 积分
E: 投资 4 积分
------------------------------------------------------------
题号：#113
出题者：圣墓上的倒吊人
[测试] 题目：税收

　选择一项。

A: 减45%分数
B: 减 [B选项人数] 的分数
C: 减 [C选项人数*1.5] 的分数
